[求分析] 頭先搭lift返屋企, 得我同個後生OL

佢住得高過我, 我一出lift, 佢就好似打lol right click咁猛按個關門制
嚇到我
雖然佢靚女一名, 而我醜毒臭, 但一般情況會唔會對陌生人表達咁強烈既反感?

原來係你 成身臭汗味 出lift就行快兩步啦

我家姐話佢今日諸事不順，番工俾人鬧，放工仲有個咸濕矮毒撚昅佢，仲唔係你？！

#2係你家姐?

撚係咩，你起佢底就知啦

多口問句，係咪住九龍，如果唔係，怪錯你了

係住九龍呀

下次你都係低頭望手機算啦

我全程望手機 冇望過條女一眼

咁你又知我家姐係靚女(雖然我唔覺)，唔好自打嘴巴

行去等lift個陣望左眼

樣衰做乜都係衰架喇

正常樣衰又真係唔會
可見閣下係非一般的樣衰

yes

肥矮毒柒醜 窮頓悶孱臭 你中幾樣

十行全能揮手區

屌你老母

即刻離開香港

清呢排咁夜訓

push